海鮮生意 你問我答

呢期生意好靜 得閒

咁多人打邊爐會生意唔好？

最多都係呢兩日 長遠睇 扯唔返條蝕個條數
加上強國叫價叫得好勁 我地找貨數都要找返咁上下

李彩華quit咗未

想佢quit

全港街市來貨除左香港仔個批發市場仲有邊度貨源

批發市場仲有長沙灣，茶果嶺，流浮山呢啲比較有優勢
貨源依家好多地方都有遠至非州，近至長州

但香港仔貨源比例比較集中

好景嗰陣一個月賺到幾多？

加拿大海鮮有冇得做，有貨源

老豆年代話最好景 400
依家每日汁到份人工都偷笑

屋企徐晃幾大

實有得做 但要有設備同人腳

華女？

我想香港有無漁船出海？
香港水域仲有無魚獲？

徐晃幾大

以我所知 香港就無 大陸就大把
香港水域都有魚既

咁西貢艇仔海鮮應該都係支那水貨
點解支那漁船要去到非灣捕魚？ 避稅定支那水域無魚？？

佢地呢啲婆仔可能真係人手落下網 仍有部分係買 呢啲勞力野 支持下

有咩海鮮好食同抵食？

依家最抵食係西澳
好食就北寄貝 偏貴在秤頭重

唔係小魚中魚，有鮑魚有扇貝皇帝蟹瀨尿蝦
話係個人收獲我就點都唔信，不過因為唔貴都有買開

放心 咁一定係買啦

我老婆個個星期都食蜆， 多數食沙白。
但係形住d甲殼類海產好污糟。

有次買左d ,煮出黎直頭有屎味

想問下沙白係咪大陸黎？ 衛生情況點呢？

有屎味多數係因為死左
甲殼類考慮食花甲王 番薯呢啲
感覺上乾淨啲

400k?

有冇屌過魚咀? 正唔正

點睇華女？

想知係咪好多魚佬住喺香港仔？

如果屌生花尾咀 應該幾正

係

荼果嶺係未麗港城隔離嗰幾檔

賣啲加蚌比我

係咪香港自己已經冇船出？
要靠大陸供貨？

超市咪有啲pack好一包包嘅蜆嘅，冇水養住嘅，其實死咗未，買返屋企嘅點吐沙？
有時想一次過買兩日餸，但買海鮮咪好難放到第二日？可以點保存？

依家龍蝦係咪真係平？
定d賣海鮮佬鳩吹？

係 大部分海鮮都係內地

雪死 鹽水吐沙
海鮮即日食會比較好

係香港買到嘅星班係咪全部都係養魚 ?

西澳依家真係平 依家百零蚊食到真係好誇張 過往係龍蝦貴過蟹 依家掉返轉 蟹感覺比較唔抵食

有海有養
我返個啲兩邊都有

養魚係香港養定支那養 ?

有冇去南昌副食品批發市場買貨

當然係支那啦

街市檔賺到笑收錢收到手軟

街市既花錦鱔係野生定係養?

呢幾日街市賺到笑

我係港島個邊 有行過 好乾淨

零售街市好掂wor
係咪放淡

街市菜 凍肉 魚都勁發
豬就差少少

淡水野唔太識

點解呢排會見到話嚟自日本嘅花咲蟹嘅？

屋企食飯係咪晚晚食海鮮

有無賣琵琶蝦? 想試，聽聞平過龍蝦但有9成龍蝦質素

唔洗一秒 碌鳩連春袋唔見左

識屌要屌海狼咀

根本做街市好賺到笑
出面淡市街市旺市

港島集中香港仔攞貨？
同埋西環個副食品批發市場有冇魚欄？

賣淨啲魚蝦蟹就快死會點處理？

樓主係父幹鋪頭？定係自己白手起家？

想開街市魚檔，有咩陷阱新手一定要避？

400咩？
有幾多層樓 住緊邊

買過新鮮龍蝦，不過叫老闆幫手劏
返到去成個袋都係黑色水
搵水輕輕沖下再斬件放碟，放一陣啲水又係黑色
點解會咁？食落冇問題

網上睇褔健賣野生鱸魚好值錢，但香港賣既鱸魚就係平野

以前一隻西澳龍蝦幾錢架？

咁香港仔泊啲喺度仲乜9？？

血黎？

餐廳好多入邊隻鰻魚

有D真係又貴又垃圾

批發市場請大陸人 船既存在就係人頭 每隻船代表可以請幾多人

唔講啦 行頭好少後生仔

佢仲有無著小背心

以前西澳無落香港 全部上哂大陸 上大陸就唔咁平
以前香港食南澳多 大約400蚊斤

大埔街市好旺喎。
大埔啲貨又多又平，
邊到來貨㗎？

度度都有 有啲自己request飛機貨

西澳龍蝦來貨價幾錢？
酒樓賣緊$238/斤

本地青口係咪好污糟
有次大排檔伙記都叫我唔好叫

唔駛100

點用唔可以去日本海域捕魚?

琴晚行楊屋道街市見到賣180/斤

咩海鮮最好賺？冬天係咪淡季少左魚捉？

大陸未封殺前係幾錢？

有冇試過米青餵魚？

出去食蟹係咪仲抵過自己買返屋企整

咁又無咁平

好平

係 之前海港長腳蟹又平又唔洗煮

11月尾真係得喎，最近就唔知啦，我係個朋友做，除非佢昆我，見佢由賣150加到而家220，因為最近多人識就買返貴。

咁差唔多啦

賣魚係勁好搵，好多水上人做，後生果批轉做網上同賣啲俄羅斯貨，一個家庭百幾萬都唔奇不過要識人 唔係水上人都難入果個圈子

李彩華小背心

係個班好勁 努力學緊

唔敢試 比人打死都似

依家無著小背心 羽絨背心就有

點買海鮮先比較平

你唔怕污糟 可以試下去批發市場行下

FB好出名楊屋道有間鋪果個識唔識?
做到收FANS開會員卡
實則平少少但唔比揀
熟客可能有好野，生客一定被湯

你即係唔識屌囉

帶子係咪最好搵,個殼重買4隻大隻都要130蚊